睇波熬夜11晚 26歲球迷猝死

歐國盃自本月9日凌晨開賽以來，湖南長沙一名26歲足球狂迷，連續11天到酒吧熬夜睇波，一場不落，邊看還邊喝啤酒助興。不料到周二（19日）清晨，他通宵看完意大利對愛爾蘭隊的比賽後回家睡覺，卻一睡不醒，在夢中猝死。

熬夜睇波猝死的蔣小山（化名）本身是英格蘭足球隊的忠實粉絲，對足球十分狂熱，大學期間也是足球隊主力，身體健康。大學畢業後又常約一群喜愛足球的好友，一起踢波看球賽。歐洲盃開鑼以來，他每晚約友人到酒吧熬夜睇波。
抽煙喝酒誘發病變
「男人看球，怎能少得了啤酒。」據友人說，蔣小山和朋友們經常在酒吧一邊睇波一邊喝啤酒。而眾人中，他尤為瘋狂，「我們偶爾休息一下，他（卻）每天都看，一場不落，最喜歡英格蘭和法國」。友人說，他光睇波還不過癮，猝死前一日，「還約朋友們踢了一場球」。次日清晨，已連續11晚熬夜的他，與友人看完意大利隊對愛爾蘭隊的比賽時，已沒精打采。
據悉，當日清晨5時，蔣小山回到家後，洗過澡，回房開着冷氣倒頭便睡。當日蔣母還對家人說：「小山看球累了，別打擾他，讓他休息一下。」直到吃晚飯的時候，她去叫兒子時，發現他已經全身冰冷，毫無呼吸。獨子猝死，令蔣小山父母悲痛萬分。蔣父更不停地絮叨：「平常這麼健康，怎麼突然就走了，我以後工作還有甚麼意思！」
醫生表示，蔣小山平時雖身體健康，但是連續熬夜，導致免疫力降低，再加上睇波過程中抽煙、喝酒，誘發出病變，導致悲劇發生。湖南華聲在線

歐國盃

幾耐既事

西班牙贏果次

今晚唔敢熬夜了

陰公 睇唔到尋晚英格蘭大炒果場

邊位手足

JERB

蔣小山（化名）
真名蔣小逼

唔開post了